英超下季頭4之爭

1) 鏝/熱/車
2) 熱/車
3) 阿/熱/車
4) 阿/獌

好似最正路係咁

我利都冇唔駛討論落去

啱，利市一哥都冇點討論

叫歐洲一哥威d

利連友誼賽都豬點拎前4
明顯上季用得太盡

利市一哥愛華頓喎

鏝利熱李狼愛

點解？

咁係咪即係鏝一係冠軍 一係無前四

諗唔到鏝點解冇冠
連後備都可以當正選咁擺

有可能 哥狗唔理英超，全力歐聯

鏝一係冠軍 一係前4都冇

講真
我地車迷自己知自己事啦

打雷丁都失三粒險勝
冇得買人夏狗又走係要坦一年架唔

今年頭二都係鏝痢爭

樓豬short左

諗唔到鏝有咩理由會輸
本身個陣容已經當打+後生
連唯一弱點防中深度都買埋洛迪
分分鐘破多次一百分再不敗奪冠

big6其餘五隊熱身賽都有啲柒
繼續係咁可能有一隊甚至兩隊俾狼隊 拖肥 李城呢啲追過

我估 鏝痢獌熱阿愛車